超級賤士，消息中槍義士，求起底

P牌推唔郁，極憤怒，求幫忙

pish

Bill Gates大學都唔撚讀啦

嬲撚到打錯標題：
「超級賤，消費中槍義士，求起底」

可以係咩學生
留過級或者新移民落嚟都有可能
好出奇咩
不如話下呢個時候出啲咁嘅post
會係啲咩人